[10月訓足成季] 刀劍神域 Alicization War of Underworld 討論區

STAFF
原作：川原礫
監督：小野学
キャラクターデザイン：足立慎吾、鈴木豪、西口智也、山本由美子、戸谷賢都
音楽：梶浦由記
アニメーション制作：A-1 Pictures

CAST
キリト：松岡禎丞
アリス：茅野愛衣
ユージオ：島崎信長
アスナ：戸松遥

公式

直播 (逢星期六 23:00 HKT)
1. AbemaTV 自己搵日本VPN睇

垃圾

總集編:
直接飛去21:30睇is ok
雖然睇唔睇都冇所謂 ho chi is

又搶POST

已經通知左井bb 你洗定屎忽都得

Lm

原來出咗

出左幾粒鐘先開post架啦

幾時先有直葉？

留名睇出場1集就唔見左

據了解，後半部24集分割放送

我永遠喜歡直葉

post kirito做咩咁sad

就是期待個一集
個一集已經正到爆
希望唔好cut

我覺得Cast嗰到kirito都可以刪除咗佢
キリト：松岡禎丞

其實我有諗過

以後見唔到直雞了

即係得返愛衣做獨腳戲？

屌12月完又等一季

yes

lm

咪屈
佢有呀呀呀

呀幾聲都有糧出

屌

拎走兩把劍 呀..呀呀

人地專業嫁
比卡超 pika pika左廿二年
一樣有糧出
尊重下

比卡超點同

你又啱 H動嗯嗯嗯幾聲都有糧出嘅

不如估下阿神太太要拖幾耐先降臨就真

入去做啦啦隊個位, 睇黎下季先有

上半季咁垃圾 希望下半季似返啲樣

不抱期望
擺明係監督問題

放心 呢季咁撚多角色 一定係世紀大垃圾

鬼頭係鬼滅入同H動差唔多

屌拿星
開2倍速浪費左12分鐘睇第00集

#3叫左睇21:30之後就ok

睇完先見到個Post

咖哩味既屎

刀劍關大陸仔咩事

仲有3 日 急不及待好想玩玩了

war of underworld 真係唔敢有期望
劇情隨時cut到似魔禁三咁

得4卷都cut到魔禁3咁既話...............

嗰4卷劇情相連住

亂cut 隨時出事 上唔接下咁

CUT?
我驚佢拖咋
四卷都唔知點做兩季

你望小野學唔好亂黎好過
4卷24集實做得晒

睇下佢會唔會每3-4集就整1集回顧

巴打係咪冇睇原作

又話上季打塔已經最好睇 到底點

桐狗

UGO係唔係唔會再有戲?

唔好對呢套野有咩期待啦
最好睇嘅爬塔都咁柒

agger今季d打鬥仲要大規模過爬塔咁多
真係唔會抱太大期望

個個買大我買細

daddy is coming to lane~

send錯

個人覺得今季有3個重點位

睇怕動畫組都係carry唔到

今季重點兩個姐
boss開掛開足廿三集
最後桐人反cup

[member]

前半部可以做到邊

ugo死左無咩心情睇

給我更多松岡信長gay營業please

播未呀屌 快啲啦

桐人都幾慘 現實比人搞到變植物人
到咗Underworld連搖光都心神喪失

Alice>all

慘? 日日同後宮啪啪啪

嗨牙直

嗨

吾想挽鳥

fast la

等睇愛麗絲

生肉仲有15分鐘

OP終於有返奸夫淫婦劍

Avengers 4種菜

啊啊

有錢了

都知冇ED

有

講緊ED畫
唔係歌

襲撃

【OP・ED主題歌情報】
「アリシゼーションWoU」の主題歌は

OP「Resolution」：戸松遥
ED「unlasting」：LiSA が担当

「Resolution」はフル版を先行配信中です。
lnk.to/gfXFF

#sao_anime

LiSA

今季係我老婆娜姐主場

一般社員

呀呀呀
呀呀呀
呀呀呀

首op好難聽

lalatina

又未算難聽 不過我都覺得好一般可能之前果d太高質

桐人正到廢人生活 有老婆照顧起居飲食

ed超好聽

仲有床戲

幸福死

比靚女照顧起居嘅廢青 咩都冇做就支力 撚鳩我地咩

今集把聲似ママ子

其實依定UW個監控系統係咪收左皮？

同埋愛麗絲點解話自已冇戰鬥力

爽撚到

桐狗真識嘆

有alice餵食同侍寢

印像不起眼桐人好似餵過alice
今次掉轉

好正， 愛麗斯正過亞絲娜多多聲

莉法， 莉絲表示好撚火

alice做乜咁進取

陪訓

呢集比亞絲娜見到肯定出力鞭打桐狗

雙人床左唔知幾耐
有冇1.5集補完番

今集唔差 希望唔好好似上半季一樣得第一集同睇

真 屌打

我仲以為桐人植物人係郁都郁唔到添
點知仲認到把劍

愛麗絲

其實開火打到控制室cut埋電桐人都燒壞腦

點解個世界仲運作到

同sao 1 個頭盔咁有獨立電池供電

戶松遙真係唱返慢歌算啦, 佢同LISA 倒轉就差唔多

雖然LISA 慢歌都好正

我覺得第一集個PRESENTATION 同節奏已經好撚差, 有少少悶親
冇乜野BGM 同SE 去襯托
真係得愛衣獨腳
點頂呀大佬

打搭都搞到咁, 今季真係冇咩期待

alice debest

s2開始都係fans向
睇既就會睇

我又唔同意啵, GGO 後半段個拆解係真係膠野公園黎
除左最後打個PART 啦;

但係聖母我覺得係幾好睇

其實呢個位係咪bug...kirito俾人斷電果時聽到現世d人講野
但明明兩個世界係有時差, 唔係應該要聽到放慢n倍既人聲先arm咩?

上季有幕係同人較到同出面世界同步黎同比家健傾計

鋪下劇情都預左多對話文戲

好

btw, 點解kirito身為vip都冇人backup佢個搖光, 明明d初代npc+果d實性用複製搖光都係咁整出黎

......首op好撚難聽

上一季睇到頂唔順又慢又悶，劇情又老土，動作又hea

係咪特登跣鳩戶松

小野學

其實唔差，但之前出果隻手機game op仲洗腦d，即刻有對比。

係要係OP花幾秒一次過介紹返堆後宮
但無所謂啦 佢地只可以活係OP入面

要負責任喔

如果打鬥有op 8成就收貨了 諗起上季 op打鬥仲好睇

監督仲係小野學

已經預見後半大崩壞

打鬥應該又係打得幾下
之後繼續聊天
最後開必殺, 完場

基本上只要海龜一日有電個世界都運作到

有冇人可以劇透下 桐人要訓到幾時

今季都係鬥外掛
又可以睇激光互對

原來雷恩利係綠毛

桐狗真係好幸福有人喂有人一齊訓

桐狗變左廢人咁講咩
唔是每集都愛麗絲護士日常掛

要去到尾個幾集， 大家都係賭一鋪， 大家用桐人係自己心目中既形象砌番桐人出來。 茅場仲會出來客串下。

即係今季 唔洗睇佢

你睇真D
佢好在意一棵閪樹都斬唔到底
UW係意志力影響戰鬥力既世界
佢依家搵唔到戰鬥既理由

大約幾時交代返現實嗰邊？

下下集掛
除咗講亞絲娜，仲要介紹埋變態Boss

你諗下沖涼同去廁所

我覺得首op幾好聽

未亡人愛衣

上季：一見面，你有料唔簡單，睇黎我要用大絕。

個世界唔洗去廁所嘅

有得同alice一齊訓

靚女唔洗屙屎

阿絲娜幾時出翻嚟
想睇愛麗絲同佢爭桐人

呢季中後到尾左右啦

朝朝吹醒

仲要解決性需要

你係咪J得ASUNA多厭左咋

有冇星爆

你個閪都爆埋!

短鳩

牙直

點解隔離有把時穿劍嘅

上一季個男既真係死左咁慘

算啦, 有個小朋友版的愛麗絲一起上天堂

大個個有得食廢人餐
點睇都係大ALICE正D

張床有埋件衫tim

正想講

千年處女
如狼又似虎

啊姐首ed幾掂

啲手指好正

原來刀劍仲有動畫，會唔會上

係cctvb手應該係

再訓多大半季

大約20集醒

集集愛麗絲陪訓日子怎樣過

遲D會有四人侍寝

呀...呀呀...呀呀

咁個男呢

但老豆講
今集得一下斬既動作
我都覺得分鏡奇奇怪怪咁

愛麗絲: 既然救了我,就請你負起責任啊!

本身唔太追Sao

比愛麗絲吸引左追晒全套

明明救佢既係優吉歐
點解要整死佢

都估唔到會同床訓同摟著睡咁正

班村民憑咩咁串，無人驚愛麗絲

愛麗絲waifu到

佢哋覺得愛麗絲犯禁忌目錄， 同而家香港班藍絲咁， 愛麗絲覺得桐人， 尤吉歐犧牲咁多，換來村民白眼覺得應該再救唔救人界嘅人好迷惘

咁佢地唔知嘅
藍絲係有腦唔用
班搖光係有腦唔比用邊有得比

其實桐人會唔會醒返架

小說入面 Alice攞起藍劍嗰下係用3隻手指串返佢地
可惜動畫冇做到

首OP唔算好差姐
第一集埋尾切ED好有感覺

愛麗絲咁抽得班人仲咁串

佢哋仲味知愛麗絲係整合騎士架

見到佢一刀斬斷棵樹都應該識驚啦下話

睇住佢一刀斬樹wo

星期一亞G娜
星期二愛麗絲
星期三牙直
星期四C奶
星期五至星期日 一齊上

分埋GAME內外
今日用GAME內個樣
聽日用GAME外個樣

得罪講句 OP好難聽

同個op畫面唔多夾

就係呢四個？

UW第一首OP Adamas最好聽

莉絲呢， 西莉卡呢， 結衣呢

點解可以咁正

唔係

好撚毒

結衣都啱

ALO 篇結衣陪daddy一齊訓囉

ASCA

講緊係塔外救佢果單

結衣乖
騎上黎 陪daddy瞓喇

TVB個尤基香港配音jm9把聲成個小兒麻卑加

我都係

有冇人可以劇透我，桐人點醒番，定呢季都係on9仔到尾

如果唔做19 20卷應該下季最後3集先起身

咁咪有排都冇睇男豬表演

都係果d套路

佢出場就做上帝架啦
所以無得出

要等成十幾集一次過型番曬

要睇男主做on9仔做咁多集咪好難頂

個boss開掛仲勁過桐人

乜有人睇SAO係為咗睇桐人(開掛) ga咩?
一向都係睇佢周圍d女女ga啦

今季應該集集都睇alice, 正呀喂

睇其他角色表演，包括整合騎士
請期待整合騎士31號及團長既表現

今季啲節奏
仲係咁慢

暗黑界個騎士都好型

拳士我睇小說覺得好型

無時無刻都可以享受屌閪

小說裏面好似有半年軍營呀嘛如果我冇記錯嘅話即係呢半年裏面每次訓練完啲新仔就可以入房一齊啪啪啪啦

想問桐人個聲優係咪
淨係 啊…er就收足錢

我都覺得有bug 以為係藍色

人生贏家

桐狗爽死 有兩姐妹服侍

咁Er er sir係咪收足錢？

CV係計集數收錢

呢季反派好好睇
個個有特色
唔係淨係識用劍

屌 個個都透劇既

a1 都唔撚識畫打鬥 垃圾到 比佢製刀劍真係浪費哂

咪係

咁多人推post以為小直出場

幫桐人抆屎喇

得返幾本書貨仔
唔慢唔得

係咪茜翻唱😂

最尾桐狗醒返 開大殺哂2萬幾人再飛天
打贏大佬再係UW玩女玩左200年

12 + 12?
好無癮wo

呢件咩裝？ 咁似婚紗
有無得睇大細婆對決

好似係因為京阿尼事件影響 要填補時間

Under world 結成明日奈登入既太陽神ac 服裝

有後期少少

聽講係12+11

有
Alice也是唯一會和正室對抗的人

下半仲要再分割播出 下半嘅下半要等到2020年4月

咁都割兩季
痴線㗎

所以我第一季已經等唔到睇晒小說

睇Web笑而不語

佢唔係太陽神

邊度仲有web版睇 （唔洗登入嘅）

8draxx

要右

老婆幾時會入game ?

要晒

咁咪即係唔使睇
睇sao都係想睇「星爆氣流斬」呢類
冇既真係唔知睇乜

笑撚死
本身已經分上下半
下半1仲要再分上下半

2集都未打，真係撚尻人

打咪又係鳩下鳩下 睇下alice好過

駁唔到

睇其他新番算

要both

今季應該有排都唔打

打啦
好悶呀

作畫又唔係特別好

唔係掛
刀劍作畫頂級
係比人屌分鏡同節奏差

BD頂級？

上季d人仲吹，話上季係為呢季鋪路
唔比返打牛頭人果種感動我，真係收得比啦SAO

應該係

諗起ALO打火精靈

唔使咁遠，上季斬祭司都已經頹啦

上季hea到

GGO果兩季反而好啲

睇動畫都係想欣賞個故仔時有視覺享受
依咁不如斬左去算

唔好玩啦
上季小說計已經係sao打鬥同緊湊嘅巔峰
今季只係開掛加口胡

我支持桐人
你可以星爆了

唉，咁食得屎
隔黎我英又係第1集就回顧

打鬥呢季睇黎都係睇無限住人

今季睇觸手play同boss回想細個嘅變態嘢咋

到底作者幾唔鐘意直葉
詩乃都叫型過
佢出黎唔知做咩

我諗起同首席對劍嗰下

ugo死咗 不了

巨乳角色

仲以為第一集會有一個鐘睇

呢套垃圾第一集都爆唔到post上一季班友睇到扯哂.今季冇人理

原來唔係25集?
係再分割播?

唔係呀，第二篇救亞絲娜嗰篇有出現過呀

話晒ALO 女主, 救桐狗果幕真係世界級

今集咁，點扯丫

官方好低調咁喺今年電擊秋祭嗰日嘅第一、二集試映會公佈咗會分割

睇緊全程都打咁濟，分割咗之後啲打戲應該可以高水準啲

今季第一集一開頭首bgm叫咩名？

望到愛麗絲 扯左

唔係打住SAO個招牌既話，我睇完第一集真係唔會想睇落去

第二集，前半alice覺醒,後半Asuna

Ugo>桐

係咪以後都無UGO戲份

出埋床戲都推唔到幾頁

小野學上一季下半d打戲

呢條問題同 問yuki以後有冇戲份 嘅答案差唔多

仲要得一集 之後桐人比其他人照顧之後 就真係齋睇整合騎士班蛋散

又真係有份喎 Mother's Rosario回憶殺

睇返第一季都冇咁嬲

戲場版

Ugo點解咁慘，細個比人恰，大個好唔容易實現到理想一陣就死左，川原擺明玩佢

一齊訓覺會生bb 咩
點推

邊個恰佢？咪就係細個嘅桐人

生到bb肯定即刻爆post啦

我無睇小說，但d人話小說裏面因為佢係伐木工，棵樹照道理永遠都砍唔斷，所以比村裏面同年人恰，連屋企人都對佢唔好

已經變返，你睇Alice

你見桐人由輪椅碌咗落地都要拎番藍薔薇劍
就知UGO對佢有幾重要

都係果句
ugo你係我嘅劍鞘

有個好既男2都要寫死佢 係都要走後宮路線on99

冇啦
命中注定要決一死戰

UW既設定好似真係唔洗屙屎

其實本身web版冇桐優決戰

一黎就變劍鞘

真心覺得桐人同ugo係最配
再加埋聲優連結(松岡x信長)加成, 真係最正cp黎架

桐人同ugo係最配架
變返做純後宮番真係好無意思

Alice BBG

p

開場

Popo入城

植物人

最終負荷実験

下集開波

已經唔記得晒小說係點捕排, 個時飛得太快又兩年前睇

有冇人可以劇透下

今季viu冇買到?

總之最尾愛麗絲去左現實
桐狗亞絲娜係UW過左200年 但現實就20分鐘
幸福屌女

Sao系列從來都係cctvb買
睇生肉都唔撚益佢

15卷
先介紹變態加百列>Alice醒悟>海龜情況>暗之國軍集合，人界軍集合

咁我記得啦.

睇黎係唔知飛左幾多, 定係有好多文戲係重新執過位

睇黎哩兩個月應該全部都係文戲

鬆晒

佢第一集 愛麗絲徒弟係小說有帶到紅酒黎同佢飲 動畫都冇寫到 改左勁多

係啊
之後應該係加百列講半集，介紹暗之國玩一集
人界軍集合講大半集或一集，途中又有學妹胃藥食
7-8集就應該開始打打打，11-12集創世神降臨
今季結尾應該係後宮團係現實世界吹雞

我都係諗住儲埋 幾集幾集咁睇
文戲多 又吊癮

上季viu有買到喎

係?
有無拎想睇翻

今季會唔會做到一下秒2萬支那韓狗

幾點有熟肉？

已經有

邊度 其實日本係幾點播

日本11點播 台灣巴哈有熟肉 香港網上嘅話youtube木綿花買咗 但未開始播,唔知幾時會上架

木棉花要比巴哈果D播先掛
唔通做代理係呢個時間打番自己咩

有幾部係同巴哈同時播緊,所以唔係好清楚個準則

唔知佢地點deal啦 反正都係巴哈到睇

雖然都仲係幻燈片戰鬥
不過果然一開始無要求,就唔會有失望

btw,都係要吐槽鳩改劇情
愛麗絲明明原本淨係著住睡衣,除衫果下先變身做黃金騎士
動畫組又懶係有細節咁幫佢一早著定套黃金甲係底
我敢講無睇劇透嘅動畫黨
唔會有人get到愛麗絲係呢個位學識心意
學桐人打admin果陣咁用心意變身

順帶一提,右眼除眼罩果下光effect係愛麗絲用心意即場醫返自己隻眼

巴哈用台灣vpn就睇到，好輕鬆

仲要睇幾耐文戲

用緊nordvpn
但係喺巴哈load片好慢 其他網都ok快
關唔關vpn事

Saber黎架屌

慢左一排啦 仲有幾個ser死死地
都唔知係咪比出面班友吹奏完 整到太多人用nord
本身台灣得幾個薯仔ser 負荷唔到
唔係5分鐘就down完集sao啦 洗鬼down半粒鐘先放到出黎

解釋左半集, 慳錢慳到

下集應該都係繼續講故

畫蛇添足
如果唔係有睇小說完全唔知做緊乜

動畫垃圾到 飛左勁多內容

個阿叔
上集斬樹就睇到人性
今集見話係整合騎士,then? 當刻走完佬都冇後續
唔知寫佢個位有咩用,打完佢死狗咁道下歉之類又冇

第一集同D村民接觸都唔知有咩必要

文戲做到咁不如直接加快劇情仲好啦

應該加長到1個鐘， 次次看完好唔夠喉

一講返海龜就覺得好悶不過ed幾好聽

再cut一半即係幾多集
上季打boss已經on99
Op打嗰隻金色野仲精彩過實畫
Btw, 今季個op好似冇咩feel

到時又解釋一輪
不如快放

再快 後面要點樣拖法.......

小說詳細好多 冇睇小說動畫會有d位唔知做乜咁

認真比唔上sao 第一季 呢季除左睇桐狗同愛麗絲床上戲，其他真係好悶

設定d野係要講既 等你知做緊乜 不過真係悶左d

哇 個Ending係I.G社做

唔怪得有feel咁多

有冇咁多巧合

IG好波

上季都係頭幾集爆分的

大約之後3-4集都係文戲
15卷唯一打戲就係Alice個部分
動畫黨可以儲埋一次過睇

打走左班哥布林 又唔講埋小說愛麗絲去封左個洞佢
真係極多位唔寫 又有bug 咁班哥布林趁愛麗絲走左又可以再入侵

又唔講點解愛麗絲要走 好多問號

唔睇小說都冇咩野 睇左就真係接受唔到咁垃圾

睇嚟web同小說有啲細節唔同
Web係大魔術醫桐狗嗰陣醫好隻眼
上集重奇怪點解alice戴眼罩

睇小說啦 google 圖書個apps賣$40本 抵到

咁平

雖然CUT好多野 但你唔好鳩UP OK? 原文如下
再次對他這麼說完後，就先把一直收在櫃子裡的鎧甲與劍帶拖出來，直接套到睡衣上面。接著又跑到東側牆邊，毫不猶豫地抓下自己的愛劍。
隔了半年才又握住金木樨之劍，雙手立刻就感覺到它沉甸甸的重量。把劍鞘上的掛鉤鉤在劍帶上，一邊穿上外套一邊把腳放進靴子後，隨即再次跑下門廊來到前院。

屌,原來溝亂左web,自
但係我覺得web呢個位玩心意爽好多

Web原文:

web同文庫兩個係易撈亂既

其實香港itunes 有無? 我搵極都搵唔到小說

個ED做得好靚

開頭除眼罩果陣，心諗，唔係玩「異色曈」呀

好在之後正常返

（但，覺得帶著眼罩都有特色呀）

上集又話冇左能力
今集又有番

A1真係好廢⋯

今集除左愛麗斯出場個堆外我其他都飛哂。我淨係想睇愛麗斯咋，咪比亞絲娜出黎

後半好悶....

覺得現實世界篇好撚悶

所以動漫黨一定要補小說

除眼罩個段太急，完全體現唔到決心

一開始勸人走個段直情多餘，後面愛麗絲輕鬆秒怪，應該留篇幅比除眼罩

b part講設定無人想睇

無睇小說
今集講桐人意識有個黑洞
所以之後桐人要復活就係要靠後宮既心意填補黑洞呢d老土劇情？

正確

由上半季問到下半季
到底係A1做得太差 定係刀劍本身個劇本差

UW篇有大量設定，心理描寫
又搖光又Soul Translator又Light Cube
一係CUT，跳晒，一係講就講成一大part
冇興趣既人真係會悶
睇小說啦

跟之前一樣封印左佢記憶 先放佢入uw
但唔知點解今次封印唔到

即係點

愛麗絲隻眼可唔可以講多少少？
點解會突然冇事，唔係好明

追下post 好wor

#403 已有好心巴打寫咗出來

「SAO アリシゼーション WoU」ED「unlasting」先行フル配信開始しました。

大切なモノを失った悲しみを知る貴方の歌。
戦う意味。歌う意味をくれた貴方への歌。

それぞれの悲しみが永続しませんように。
どこかで貴方が同じ気持ちで居てくれますように。

#sao_anime

ED後段

係電影版老土地抄UW

完整版ed都係超好聽

仲以為alice要成世戴眼罩, 原來1早好返, 以為之前係成隻爆炸
但除完唔係異色瞳咩? 之後又發紫紅光, 然後變返淨色, 係咩原理?

唔係一早好返架 係除眼布果下自己醫返 上面有講

Push

Unlasting等左成個星期

刀劍 X LiSA 既化學作用勁到

你老味。。。劍士打交仲癲過法師，企係到就等完場。。。

到底想點呢套野。。。一開頭未播吹到勁好睇。。。我諗係刀劍最垃圾既一季

alice除斗篷果下型撚到

有無諗過唔係今季垃圾.. 而係刀劍動畫除左第一季第一集以外其餘都係垃圾

用C&T個Producer嘅口吻應該係
刀劍動畫全部都係垃圾
不過SAO篇,ALO篇前半,絕劍篇,劇場版同GGO外傳都算係垃圾中比較好嘅

由睇完第一集生肉開始就狂loop

其實講到口臭
動畫真係做得好廢，原本UW篇係好睇既
應該叫佢參考下魔劣，點樣講設定講到人唔悶

btw分割放送重好啦，反對既人可以重溫下上季點樣崩法

望落好似好多，但其實都只係斬到前排。 後面嗰啲係自己撤退

首難聽既OP聽第三次開始覺得有啲順耳

上季已經講 小說打admin明明好有feel好熱血 令人投入到 動畫我覺得好似小朋友齊打交咁既feel仲有 好似打打下無啦啦見到ugo係地下 之後R水吹咁款

根本上係監督問題
第一二季經費無咁多但起碼打戲都叫流暢
第三季成日打下又定一定格咁唔知做乜9

你打一下又停 打一下又講幾句 乜mod都冇哂 好唔暢快 本身d劇情已經cut到令人覺得九唔搭八咁

佢把劍屈到， 全廣域地圖炮

上季Netflix都有（今個月先上

即係上季本來唔應該發生

首ed屌打哂3季既全部野

有無人知打落愛麗絲勁d定阿絲娜勁D

屌
如果一開始有記憶
桐人就用木劍都打贏捉愛麗絲既整合騎士
然後ugo就唔洗去救佢 就唔洗死

砌落應該阿廁所勁啲 經驗搭究

朽木白哉千本櫻咁je

nonono
就算有記憶，得把木劍點打得贏有始解卍解嘅整合騎士

當時7號都未有神器
7號把織炎弓就係因為捉愛麗絲呢個功績
Admin先下賜神器
無左記憶解放術,桐人木劍都打爆佢啦

桐人係underworld 到受唔到痛覺回饋， 又唔夠力用雙刀， 本身天仲又未升， 搶到騎士的刀又未夠念力或知code解放武器， 夾梗打咪俾admin 捉去床上洗腦。。。。

想問下小說黨仲夠唔夠小說出多季？
定又要等番十年先出

Gphone周庭國際戰線打得咁好
依家想發大黎搞 籌旗三球都搞咁耐
呢三百萬就算買到一個國家幫我地出聲都抵到爛啦
係咪想贏嫁
眾籌link :

想做動畫既可以做SAOP
內容係重寫SAO篇(暫時寫到第六層

成百層
跟住ALO

之後桐狗出唔返去UW 留左200年
唔知會唔會動畫講埋

SAOP 堅正

有生之年系列

睇到ED D作畫真係想叫A1吃屌

Hea畫都贏

SAOP應該都係74層打矛場

完咗之後梗係寫月之搖籃Progressive繼續sell桐亞啦#dog

cut曬就變魔禁3㗎啦，動畫黨冇人睇得明

樓上啲小說黨，我知你識曬啲設定啦，咁你地𣎴如等半年後cut曬啲戰鬥出嚟一次過爽咪得囉

利申：幾年前睇曬web版

21好睇嗎 準備買

玩拓荒

想問點解個名叫alice計劃
明明個世界全部人都係一樣
alice都係因為同人而爆眼

明明都冇關係

個project叫Artificial Labile Intelligent Cybernated Existence
姐係A.L.I.C.E.

只不過咁啱有個叫Alice嘅人突破咗
算係呼應返

好似係

我情願比人捉去床洗腦

出GGO好過啦

屌又要睇加速賓尼兔

根本就係隨便搵個人名之後BACKTRACE 求其砌個名出黎扮話係巧合

會唔會係砌左個名出黎再話個alice做女角色名

係 真係只係咁啱

如果想睇小說的話
應該第幾巻開始好?

上季係9~14卷
今季就15~18卷

好耐之前都有睇
不過好似睇都打塔就冇睇

睇到打完塔？
咁可以由15卷開始睇

唔該你

小說完左愛麗絲篇仲有無出？

新篇章-UR篇
暫時得一集

有 新篇可以叫
桐人(又)從零等開始的遊戲人生

之前見d 人吹到愛麗絲篇好正 但我睇動畫真係唔多覺

係動畫做得差定點

第一季正好多

冇睇過任何sao嘅人都適用：

第一卷、第七卷必睇
第二至第六卷隨意，第八卷短篇集可跳
知道邊個係YUI、直葉(莉法)、詩乃之後就可以開始UW：
第九卷至第十八卷

企係度打交出招既偽劍士 真法師

把劍係魔杖黎

解放技只係過渡, 心意技先係正統

定心念

Sao係心意技
AW係心念系統

千本櫻來

因為松岡愛衣先睇
但係愛麗絲真係好正
等緊隻figma

催婚協會會員嗎

Yes

見動畫出後半，呢排就由小說第9卷開始睇，發覺小說真係好睇好多
動畫太趕了，尤吉歐d內心戲唔係做到睇唔明就係cut晒尤其是最後大戰
前半我當你6卷做兩季趕時間，算啦，後半4卷做兩季應該冇事啦掛
今日睇完第15卷就開始睇第2季，屌A1老母仲衰過前半睇個勢趕到想做埋19、20
第一集劇情改左小小，不過都仲可以接受，雖然氣氛同小說冇得比，不過有ED搭救
第二集就黎料了，愛麗絲用心意整返好隻眼，得罪講句冇睇小說邊個睇得明
之後愛麗絲用金木樨整左幅牆，小說明明寫到個畫面好型，但動畫愛麗絲竟然收劍入鞘
仲有D文戲又係cut左，上面都有人講過就唔再提了，真係好失望
好可惜，刀劍最好睇既篇章比A1搞到咁撚樣真係建議大家去睇小說

動畫黨真係睇到1999

睇完上半PART 唔係仲對下半有期望啊?

我係諗住下半4卷做兩季，點都唔會好似上半6卷做兩季咁趕
點知我錯了

太天真了
睇完上半季仲有期望

兩個都做左男女主角終極大buff
適當時候會出番黎

穿哂故

心念都贏啦
有桐人同yuki buff

under world 悶到訓著

當初睇小說睇到ugo個part流曬眼淚，但係動畫無咩feel希望最後個到做得感動d

小說UW... 睇到亞絲娜LOGIN 之後一陣就可以飛住睇

落地要superhero landing+特效

個到又開始變番鳩吹大戰

👏好消息👏先訂閱!👆 @Muse木棉花-HK
🆙人數又提升啦🆙!!!! 小編又來幫大家爭取另外4部【🔟月新番】
【YouTube上架On 檔作品】
🉑《夢幻之星2 》逢星期一晚11：00 獨家首播
🉑《Z/X CODE REUNION代碼重组》逢星期二晚10：30 獨家首播
🉑《神田川JET GIRLS》逢星期三凌晨00：00 獨家首播
🉑《非槍人生NO GUNS LIFE》逢星期五 凌晨02:00首播
🉑《廚病激發BOY》逢星期五 晚上11:30首播
🉑《入間同學入魔了》逢星期六 晚上07:05首播
🉑《警視廳特務部特殊凶惡犯對策室第七課》逢星期日 晚上09:30首播
🉑《RIFLE IS BEAUTIFUL熱愛射擊的女高中生們》逢星期日晚11：30 獨家首播

【其他平台】
《七大罪S3：眾神的逆鱗 》👉Animax & 👉Viu OTT (日本播出後兩星期上架)
《這個勇者明明超TUEEE卻過度謹慎！ 》👉 Viu OTT (同步上架)
《花牌情緣S3 》👉 敬請期待
《SAO Alicization 》👉 敬請期待
《我們學不來part 2 》👉 敬請期待
《喜歡本大爺的竟然就你一個 》👉 敬請期待
《小書痴的下剋上:為了成為圖書管理員不擇手段! 》👉敬請期待

木綿花做緊野

詩乃個part應該係原創劇情

之前幾季收左咁多後宮, 係時候後宮救返老公

好似cut左好多次後宮會議
詩乃喵不忘暗串亞絲娜個段應該要補返

做動畫文戲太多係會趕客既

但由角色口中帶出文戲內容都需要嘅 咪當係佈局
不過小野學好似唔識

搵D進階少少既PPT介紹桐狗個情況
好過而家齋PAN住個WIDE SHOT就完事

咁得閒原創，又唔花多d時間做好少少愛麗絲心境上既變化

你講緊直葉？

SAO GGO 幾好睇
精靈AR 都可以

Alicization 完全垃圾
又唔合理,又多bug, 又多廢話, 故事又唔通

呀姐唱果首ed 今次我覺得ok wo

書係正的，動畫就...

ggo都好睇

唔知大家有無睇CCTVB

翻譯做呢個名

Sao 終於有返隻靚figure唔係一堆景品

ggo 悶到訓覺
大家d taste,咁唔同嘅

劇透注意

咩事 寧願佢直接意譯 整合.三十好過

參拾最好
好尷尬
佢又唔可以譯做三十

啱啱先醒起年尾出下半part

山拾好有勿演山小feel

本來個style就係呢個感覺

Game 黎架？ 咩game?

今季ED真係加到唔少分

狂LOOP

唔講唔發現

#老婆搵囝

起咗底未？

[url][url][url]作者性癖[/url][/url][/url]

到底乜心態先會寫死ugo

講緊你老母

應該有諗過點解用Alice
佢個造型同愛麗絲夢遊仙境個Alice一模一樣
而且又Underworld

印象中小說有d位有刻意提下愛麗絲夢遊仙境
不過太耐之前睇
唔知自己有冇mix埋其他小說記錯

邊個

動畫黨求劇透

直葉

出錶。。 桐人個隻幾型

Fgo出左咁多隻依家先到sao 出

真
D歌詞就係ALICE既內心表白
加堆首歌
LOOP左好多次

又講海龜果邊？

講廢話講到op完

結果頭半真係講條佬, 可以飛住睇

Yes sir

半集廢話
低成本製作

終於有後宮出現

今集又冇ed 畫面

無神神求婚

ダークテリトリー

開曬三隻佢

終於諗起求婚個位係乜水啦
下集

我淨係記得黑暗個邊都係好多故事

個時我係飛住黎睇
完全冇撚性趣邊個跌左落橋邊個被人篤灰
如果黎幾緊集係講怪物彈珠
真係唔洗趕返屋企睇

唔係啦, 唔記得左啦, 有日本人同我講本來係條佬發夢, 動畫變左詩乃發夢

我唔記得啦, 太耐冇睇, 只可以話總好睇過男人

冇強姦啊
原作的確係加百列發夢，但是係講另一個事件
而詩乃個單係決賽時被加百列瞬殺，小說用加百列視點，動畫改做詩乃發夢
現在就睇下動畫點樣將加百列既變態回憶做出來

最尾求婚flag

正解

好貴但好想要

原來黑暗領域班人類又衰唔晒

原創內容:結衣在ALO對後宮團要求支援以及亞絲娜即將進入UW既情況

講變態佬沒人比得上須鄉伸之

自己友解說完敵方又解說多次一樣嘅野

你當一千幾百買design囉
7t92本身都咁上下價
話哂桐人個隻都全不鏽鋼起碼叫戴得出街唔係收埋係屋企得個擺字

講起靈魂就醒起啦有少少印象真係變態

睇哩套動畫第一件事唔好駁故, 真係唔好駁

唔係你會發現根本成個故仔都講唔通

其實講打破禁忌係咪尤吉驗先算係
愛麗絲只係唔小心仆街
仲要比admin洗左腦

首先Alicization計劃唔係要揾出打破禁忌目錄既人，而是要揾出會獨立思考及自我判斷既AI
相反，禁忌目錄係限制咗Alicization計劃進度既存在
點解有禁忌目錄存在，遲D會講

石田彰把聲真係好撚型 雖然同個鬼佬樣唔係好夾
聽住嗰陣成個腦都諗起竹中半兵衛

刀劍神域 Talk Show of Underworld

冇啦啦兩個連名都冇既人求婚
d鋪排真係一撚流

果兩個boss級角, 冇login咁耐, 即係本身2個男人係間鎖住左既房入面生活左幾百年?

我仲諗住個男人就係比人登入黑騎果個
玩ntr

其實都算解釋得到已經lock曬成個系統，所以外部干涉唔到所有世界入面，包括補番道牆既HP

點解唔一早彈alice出黎係因為佢地未知道會有襲擊，佢地重做緊實驗，無必要咁心急彈alice出黎，當發現有人想黎搶果陣就無時間咁做

兩個都係，無所謂的
不過同第三季一開波講既情況一樣，入面跑緊1000倍，出面發現既時候alice已經被人洗左腦

發現到ugo犯禁忌果陣佢已經死撚左重要被人攻緊入黎

其實就咁睇，條佬幾MAN啊
提倡和平，必要時會獅鳥

玩game邊可能強姦到

冇乜特別 不了

長期上鎖 入面冇人
係login咗先會解鎖 login可要指定地點

1. 之前reply嘅冇原作黨定冇睇清楚？
小愛麗絲係想救人 但最尾都自己都過唔到個禁忌
只係佢唔小心仆街 隻手掂到對面

佢哋喺要搵刻意 有理由 去觸犯禁忌嘅人

2. 副控做到主控做到嘅嘢就唔係副控啦

3. 桐狗打塔攻略愛麗絲嗰陣 UW先誕生第一個 靠自己意識突破禁忌嘅人

美帝個目的係咁點解直接炸咗佢

上季唔係講左係admin set個禁忌目錄?

求婚兩條友係茄哩啡定有重要戲份

仲以為求婚個兩個係個兩條麻甩佬

其實Alicization 呢篇係真係幾好睇
果時睇小說真係追到停唔倒
以異世界黎講個設定都可以算係頂級
可惜動畫真係做到一pet屎

小說alicia段嘢cut晒？
淨係得返加百列潛入金色物體？
個段變態嘢先正喎

內容太多
呢幕黑暗領域本身小說有好多篇章講解
動畫做唔到呢樣嘢

flag已插
4-5集後死? 如果冇計錯

我覺得川原礫純粹係想放個角色出黎話

因為係唔係都會開戰 單丁一條友點夠人地做呀

黑暗領域個邊服從權力為上 （唔知動畫會唔會提）
皇帝現身，但兩個茄哩啡要同人界軍建立友好關係

同中國想自煮研發

應該會掛
不過連加百列發夢都唔知會唔會做埋
我估動畫黨睇到加百列登入果part 冇啦啦有條女出現應該1999緊

你加密咗個段小說係好好睇
希望動畫都做得好好睇睇

求婚flag

我面盲以為黑暗果邊果個女人係比admin 回收果個女騎士

今季做唔做到一劍斬2萬支那狗？

上季未出就吹到好好睇 結果後期
唔敢對依季有期望了

其實佢將d重點擺到錯晒
小說撚成日話好好睇係因為睇緊字
但你唔可能原封不動搬去動畫
噏半集設定
打就舞幾劍收工
有d閒角你又唔想西走佢但又俾得幾個sence佢
走馬看花
倒不如重點描寫幾個主要角色

文戲一集
不如出廣播劇算啦

你地講到個加百烈咁勁

最後靠男主去打？

應覺個節奏好慢 求劇透

Alice synthesis thirty

當時既id ip address
到桐人話佢地知 (當時已經教返係1:1速度)

無睇小說求解答

原來上季成季都係只係序章, 設定集

高lv ac平時就算死咗都有得reset

除左普通AC，較高級AC
人界有3個超級帳號
1.創世神
2.太陽神
3.大地神
暗之國有1個超級帳號
1.暗神

30lv係基層數值低, 但有特殊技/權限? 但對面70lv+孖星

原來暗黑界都有正常人

btw做到poh成個傻仔咁

劇透

動畫有提過30lv咩?

變左gm內戰
btw, 神acc(只要有人login) > 上季祭司, 咁?

未去到gm內戰

asuna係因為用咗某啲技先會頭痛

我覺得會拖

有無小說檔黨可以話我知究竟係唔係差唔多已經做完小說15卷嘅劇情

呢隻其實係ONLINE GAME定咩

未
快既動畫3集，慢既4-5集

團長真係好型

想知最尾點羸暗神
米勒打game都成個司波達也咁(睇打詩奶個幕)
有埋帝王ac仲點打

有冇知咩app有小說睇

係, 打到最後就係加速世界式鬥心念

動畫黨睇到今集
想睇小說由uw最頭開始睇定15章睇好啲

桐狗用佢把黑劍吸收哂成個UW既人比佢既力量
再開大技收佢皮
同元氣彈咁

屌你老母垃撚圾
你不如學埋NARUTO嘴遁

BTW巴打走先你冇

15章啦 你就會覺得小書好好多 真既

Sorly lor 下次加密

一定係由頭開始睇

姐係sao開始?

其實小說都係得上半part 打admin好睇
下半part 大戰有啲膠

有無得講下打ADMIN小說果PART
動畫做到好ON9我覺得

上半part有為有ugo

今季仲未完到仲有下季？

係... 作者0既離譜幻想空間

桐人今次要打埋美帝

最唔合理係自己冇一個 無敵嘅gm account
炒撚咗隻it狗佢啦

一劍2萬支那韓狗 爽撚到

強行login入game解決現實班無能it9既問題

uw篇可以當桐人轉生異世界咁睇

桐狗=黃絲
打美國
川原己經知道甘多野

24集拆兩季 下季就下年4月

比較唔合理既位係admin竟然自己搵唔到alice
位置，要人入個game搵

咁admin叫咩admin?

其實我想知船上面d人點解唔聯絡政府 迫自衛隊出手，明明可以sd信息出去

因為1000倍時間?
定到位都走撚左

你停撚左佢咪得囉
admin冇管理acc權限仲叫叫admin

日本政府咪又係拗美國

咁點解要搶

冇一條橋係work

Web版就算啦，文庫版都唔改純粹係川原懶得改設定
NSA收買日本高層再揾私兵攻佔海龜，奪取alice
之後既就更加奇怪
總之就係設定問題

駁唔到 畀埋啲垃圾能力

點解d高lv account鎖d唔鎖d咁搞笑

因為比嘉真係剩係記得人界有AC，完全忘記左暗之國既AC

但係我睇動畫佢個反應似係記得有ac未鎖咁，但之後又否認咗

原文
「襲擊者他們,會不會也在想著同樣的事情?剛才你不也說了嗎?確保愛麗絲的近路,就是從內部進行操作.」
「啊……沒錯.確實也可能成為他們的手段.下面的主控制室里,也設有兩台STL.但是,他們應該沒有時間去破解高級別帳號的登錄密碼.可以登錄的只有LV1的一般市民哦.無法想象那種狀態能在最終負荷階段的修羅場中活動.」
一邊快速地說明著——
比嘉突然,好像忘記了什麼重要的東西似的,感到到了一絲不安.
但是,這個思考,被高速滾動的帳號列表的文本內容分散開了

仆街啦 做得國家機關既野咁易忘記D野

所以，所有麻煩野都交俾星王大人去處理

雖然我睇哂小說 但係成板加密真係好影響追post體驗有d動畫黨睇完1集就問之後劇情係咩心態

第9本UW開始睇最好
動畫版欠左UGO

返唔到轉頭lu
睇到十六章一半

覺得劇情太慢

做左3集你想點啊師兄你嫌吊引咪草十集一次過睇囉再唔係youture都有精華劇透 廿分鐘全套

直接追小說咪得囉

今集咪講咗囉
自衛隊唔係咁團結
Rath=復興派，要用真AI加強軍力，脫離美國附庸
另外一派就係出面隻護衛艦，俾nsa收買咗，頭24個鐘當乜都睇唔到

屌你 721

「你係我地嘅英雄呀，辛苦晒」

sao有黑色劍士我的英雄桐人怒斬黑警

Admin = 刁大大
公理教會 = 支國共產黨 洗腦 監控 一犯法就拉9你
Admin 用人命做劍 = 視國民性命如糞土 等同共產黨
禁忌目錄 = 大陸式教育 束縛思考 不準逆權
小愛麗絲俾人捉再俾自己老豆篤出黎 = 明明只係唔小心仆街 但教會話有罪就有罪 十足文革咁
貴族 = 既得利益者 就係有特權 就係大撚哂 捉囡囡女女女
突破code871 = 覺醒嘅大陸人
桐狗 = 黃絲 教AI獨立思考 燃起革命之火

貴族根本就係popo

睇黎下集唔洗急住睇

原來林巴都係刀劍FANS

屌又關你事
我詩乃fans not刀劍fans

有分別？

刀劍有詩乃≠詩乃等於sao

c奶個格專勾人老公

愛麗絲=詩乃>直葉>克萊因>>>>>>>>>>亞絲娜

alice高半格

01 gif

02 gif

03 gif

小直既gif呢？

有呢個人?

計埋yui講野個度差唔多十秒吧

禾喜歡她

邊到有得訂?

仲睇緊卷20 有排睇

真係插係到

新ed

皮已收

開戦前夜

即係今集冇野急啦?

記錯

hehe

俾多兩話講人界軍集結
應該係7話開戰

禾梨老母5p仔

傻鳩

臭Gjm9

梨是傻鳩

人妖玩夠5p字未

挽你老母牙

刀劍最煩角色之一

AGGER

CLS

生氣了？

頂，拖撚完未，又浪費咗一集講個變態

連唔到nordvpn
04:

我得

睇完再搞
我連完出番自己ipx12

好浪費

屌睇到好撚sad

返左出黎啦 你睇漏左一集?

點贏騎士團長?

終於有廁直?

個男人爆發果段其實做乜9
係動畫問題定真係咁ON9

冇計 其實我覺得alicization 下半part 係冇上半咁好睇 加上主角變埋植物人

對情侶好慘，個2個奸角一定要死

點解咁短， 好唔夠喉

係咪快左D?

個男人爆尾獸有咩含意

睇小說

睇咗乜野

隻ed好好聽

捉左佢黎做性奴咪仲好

動畫飛到1999

點解SAO啲boss永遠咁痴線

見到暗黑術師公會總長了

加密柒咗
應該唔算劇透嘅

有冇睇加速世界，心念系統知唔知係乜
個段就係强大既心念覆寫了系統，發動咗武器記憶解放

根本依幾集都預咗會悶，第一次睇小說都係飛住咁，15卷為咗講解UW啲設置係focus哂落啲三唔識七既人度，應該仲要講多集先開始打

搞咁多ON9設定都唔知為乜

咁加百列郁都無郁咩事都無即係咩

桐子專用技咁快比人用左
之後一定贏得好柒

SAO啲Boss差唔多全部都係純惡

另外如果你有睇過小說，會發現Asuna係純善，直到絕劍篇川原先開始描述返Asuna嘅人性

結論係當年川原too young too simple，淨係識寫純惡純善

btw, 當年睇完UW web版 第五章同第六章睇到勁嬲
(UW web版共八章，第七章爬塔，第八章東大門戰爭，第六章成章都講加百列嘅變態史，第五章倆學妹)

仲以為個暗騎士團長會轉幫對面手
點知咁就收皮

黑肉

決定唔睇今集 等多個星期

小說入面係話，因為加百列心裡冇驚+對生命既理解唔同，所以帶有殺意既招對佢起唔到作用；如果佢心裡面驚既話呢招就可以破壞佢既求生本能而殺左佢

我個人覺得係好牽強

同埋呢段其實都cut左好多內心戲
呢段小說我記得係咁：

好on9,我睇左d咩

暗騎無撚左都對劇場無影響？

睇呢套野都係想睇桐人無敵

依家變咗睇個boss係到屈機

吊，你講講下又好似係
直接話佢出兵咪得
利申：動畫黨

小說呢part好好睇

有
佢既意志，心念，感情，執念留俾桐人
日後準備打爆加百列時會有佢地夫妻既靈魂出現

個心意系統, sao每季都有啦, 咪係用意念突破遊戲限制

而團長衝埋去, 唔知做咩話咩對方冇生死概念然後自己化灰(明明有排先毒死), 連1個回合既對戰都冇

唔知講咩好

除咗心念之外，小說好似話騎士長嘅搖光影響咗其他人嘅搖光，灌輸咗俾其他士兵死亡嘅印象，藉此破壞搖光

加百列無事，因為佢係變態佬，對死亡無恐懼，佢只係對靈魂有追求

好多位用文字先解釋到，動畫黨可能睇到唔知發生咩事，建議睇返小說

用念力屌死on9仔

下集都應該係文戲

幾時講返愛麗絲

再等多一個星期
上星期已經睇到訓著啦

用左招必中嘅即死技
不過對家即死無效

進度飛到

簡短又準確既解說

上集求婚 今集兩個瓜撚晒

見到今集做到咁真係收得皮
下半part有大量篇幅都係講心念

下集都有心念

加速世界動畫就慢慢講乜係心念技
但sao 去到uw大量出現心意技，無睇加速世界嘅sao 動畫黨會睇到>>>

加百列又係一個變態

至少都加一兩句旁述啦⋯⋯
噏一大段都唔知講乜就消失左
你skip左咁多野d對白改番白d先應該

今集鳩到

第三季個結構好靚 d唔合理夾硬無視佢觀感會好少少

唔使睇加速都得喇, 心念呢d野係呢行好常見,
只係換左第2d名/形式咁, 例如勇氣/相信/氣勢/奇蹟/愛/友情/強大既念etc

心念姐係話係UW到開掛係合情合理合法

幾時先比返刀劍神域我睇

想咪想睇桐人開掛

而加啊伯柯尿咁

冇樓上巴打解話，真係睇到r晒頭

不過其實動畫有show到團長爆發之前粒搖光特寫，大概都估到又係突破系統/心念之類既野

但要係動畫入面見得出招技係對死有恐懼先有效就真係少少都睇唔出

動畫表現出黎係條友入暗神體內自殺咁既款

幾時先有掛睇,好撚悶桐人未威過,有d唔慣

簡單D
團長用心意在生命的最後一刻突破了極限，開啟了記憶解放術，用強大的心意直接從內部改寫演算了UW的信息，通過直接攻擊對方的搖光去消滅對方。
所以，其他怪唔係扣天命而死，而係搖光被強大的心意抹殺了
而加百列猶如活死人，靈魂空洞無一物，有多強大殺意都殺不死他

下季
最後三至四集

出年既事聽講依季又斬開兩part做

而家桐人變成咁
已經預言到會有人畫病嬌alice同桐人做愛既本

唔係FANS睇完今集真係棄左

SAO所有反派都係變態架喇

想睇桐人開掛既可以下季尾再返黎
跟住落黎都係講堆配角為主
甚至死左既尤吉歐都仲有用過桐人

加百列殺佢個女性朋友係喺現實定咩，有無小說黨解釋下

現實
青梅竹馬兼女友

現實都有遙光飛出黎?

我覺得今季解釋心意系統解釋得好差
令到好多人都唔知發生乜事

加百列看到了那個
從艾莉西亞光滑的雪白額頭中央,出現了閃光的如同小小云朵一般的東西,它在空中輕輕飄著接近加百列的眉間,然後毫無抵抗地滲透進去.
突然,將周圍籠罩的春日午後的陽光消失了.空中降下的數道白光貫穿高處的樹梢,加百列還可以感覺到自己聽到了微弱的鍾聲.
加百列因難以言表的高昂感,兩眼間溢出了淚水.他憑著直覺明白,自己現在看到了艾莉西亞的靈魂——不僅如此,還看到了艾莉西亞的靈魂看到的東西.
發光的小小云朵,在近乎永恒的數秒間穿越加百列的頭部,之後如同被天上的白光引導一般上升,最後消失了.周圍只剩下了春日的暖陽和小鳥的鳴囀聲.

你當佢想見靈魂想到High得濟，見到幻覺

個反派

頂唔順poh變左多廢話既on9

知呀,爆尾獸咁樣姐,最後都係唔夠打,死左

個青梅竹馬好慘

其實由ggo開始已經係

OVERLORD呢D仲好睇啦

GGO最好睇

ggo係睇c9
其他都係bullshit
次次見桐狗斬子彈都笑到收唔到聲

Op有佢兩個都唔知為乜

試打過wargame你係會望到粒bb彈飛埋黎
當然唔會反應得切

想睇臭雞直同豬玩人數交

其實做緊乜鳩
有冇人介紹下 小野學好似乜都skip哂
Alice冇啦啦有返隻眼係咩事?
同埋暗國個兩對男女 上集鋪咁多 今集就死左?

ggo真係最垃圾，彈道預測線咁撚on9既野都諗得出

個團長衝咗埋去之後就死咗?
真死定假死

真死

姐係美帝果班人就係GGO入面果班神秘職業軍人？

無你既解釋我真係R爆頭
同埋咁個團長係死係個暗殺者d毒到，定係死係個變態佬d技到？
因為就咁睇就好似團長開心念，令到自己變成一招必殺技打埋去變態佬到，然後變態佬就好似有犽宿既風牆擋走左佢咁

1.團長甪心意之太刀打皇帝，但中咗D毒，得2分鐘命
2.之後再用心念突破極限，打皇帝，無效，連靈魂被加百列吸收

個個都話睇小說會好好睇
根本成套野個劇情本身都唔夠大氣
d boss 路人既演釋都係為奸而奸個feel

成套刀劍神域真係為左溝女 賣週邊而存在
動畫組都唔關心個劇情細節夠唔夠還原

由第三季第一集到依家都仲係咁垃圾

就算有刀劍個名 依然都係2019最垃圾既番

個青梅竹馬真係好慘，自己乜嘢都唔知就比變態加百列殺死，最慘係佢太相信加百列，點會諗到佢係變態會殺自己。

個段睇到黑人問號

難以至信
諗住佢會做叛軍

開頭以為之後係d中boss 點知衝出黎柒 之後仲要死撚埋

個青梅竹馬重要幾索

個百加烈同佢啲隊友最後有冇死

佢地覺得好睇係因為fans向
鐘意sao同d角色
咪鐘意追d設定同心理描寫

但事實表現出黎既動畫成品係差
或者係呢類太多講多過郁既小說唔適宜做動畫

呢啲動畫唔睇溝女睇咩？
唔通睇魔法老師係為咗睇男主打交咩

孤仔百貨開左訂

中後期打交好睇過好多漫畫

買白會唔會太gay

白色平4舊嘅？

唔會

亞絲娜新錶not 鋼帶

依個設定都幾撚癲
啲npc有自我意識有自己經歷基本上可以當半個人看待
然後現實世界人又可以整個屈機admin account
入到去為所欲為 想殺你就殺你 想姦你就姦你

咪又係DATA...

岩 除非願意放多d篇幅同心機落去做

就係為左要睇劍士之間既精彩打交

我都好懷念
明明ugo高質過果班後宮咁多

刀劍d boss整到咁變態做咩

突顯桐狗的正義

完全唔知做緊乜
淨係知個BOSS係變態佬專殺女人

想問一樣野
個BOSS 細個殺青梅竹馬果陣係咪係GAME入面殺?
點解會睇到靈魂 定純粹係佢FF

FF

我覺得alicization設定同世界觀好正絕對係刀劍最好篇章
但動畫演繹得好差要睇完評論先知 哦！原來係咁
第一次睇真係感動唔到+黑人問號
但睇埋解說再睇就ugo

動畫根本冇交代過ugo家人 為咗睇佢已買小說

睇埋解說都係

咁搞法，我都好肯定下集有兩part心念要解說

算啦, 依家根本係睇套野仆街. 快D 出班囡囡出黎睇下後宮片好過

真 垃圾扮上菜搞到咁撚複雜都唔知為乜 求奇搵d女打下比桐狗做下英雄咪算

應該可以做到個part掛

唉桐狗捱義氣食埋佢啦

亞絲娜： 你咁大食咩

好難得會咁鐘意好似ugo 既男角even 佢唔勁

一個桐人⋯⋯

唔廢
話哂都同騎士長打到55波

UGO真係唔廢
但佢同騎士長55開係因為騎士長放水

後面騎士長超勁

桐狗都覺得ugo上限應該會高過佢 不過可惜勁過主角既人一定要死

算唔算未亡人

未亡人要結咗婚先算喎

婚都未結，亡條毛

Forget me not...

RIP

川原最大成就係賜死ugo, 最大敗筆都係呢樣

當年佢除左2000年頭就想將SAO 投稿之外, 打後都冇諗過哩個自HIGH 故仔今日會咁多人睇. 又唔可以怪晒佢0既

邊到有得買

現時實有

大約幾錢 3隻加埋

3百幾左右啦

每隻

黑暗領域班友係唔係冇晒故仔講?
CUT 晒?
即係個班牛鬼蛇神變晒CONDOM?

垃圾扮上菜
講得好！

咪岩嘢 邊個想知黑暗領域班友 人個邊都未講得好

有結到咩？ 都冇應承

第一次整集冇主角（除咗完ED後）

去左現實搵唔到
想問下上網仲有無得訂

貨都出曬啦
一係上FB 土人谷徵

Ugo

客醋

遺言

騎士たちの戦い

全卷收納BOX張圖算唔算劇透

半年前賣figure都透哂啦

換衫

下下下
呀呀呀
唔唔唔
松岡：爽賺出場費

條殘廢仔企係戰場做乜

呢集最尾好有last game feel

敢話桐狗

真, OS Yuna老豆依種灰色地帶有苦衷既奸角咪幾好, 唔洗下下搵個變態出黎推動劇情咁低手架嘛

又屌新女？

愛麗絲老婆真係好正

三十一號

茅場半壞半好人囉

睇桐人被alice照顧=今季最大看點

下下集應該到神裝大婆出場

而家覺得佢冇乜壞人既feel

今季大婆係Alice

講真茅場咪又係痴線佬一個
頂多叫冇須鄉、加百列咁寫住變態兩個字上面 但絕對算唔上“半好人”囉
佢冇乜壞人feel好大程度係因為佢唔似其他boss個個都又變態癖好又顏藝咁啫

須鄉真係有d嘔 之前忍唔住skip

謝達

我覺得加百列仲嘔D

佢地依家用合成器合成戶松遙把聲, 想CUT COST

松岡都可以咁做

後宮登場

暗帝同暗騎都login左咁多集, where is 亞c娜?!

留名睇廢9 A1 打戲10秒完

謝塔比我想像中高

最快都後兩集

小說咁就完咗
好想一直睇落去
對外傳冇興趣

點解照顧桐人會照到帶埋上戰場

下小說結局左㗎啦？動畫黨冇留意

呢集愛麗絲瘋狂幫佢徒弟插flag

愛麗絲到而家仲以為自己係大婆

大叔個招心意短劍 係咩技嚟？同心意技有咩分別？

好難講

UW個故完咗，宜家做緊新故
Btw動畫未完

心意技嗰到睇到笑咗

Moon cradle 又係爛尾

近3集無睇過.....